光復荃灣

定個日子 反擊

要早！光復吾遲得

今次有班白衣藍衣斬人！真係好彩有我地嘅勇武！感激！

對黑社會唔係一開波就打呀！！！

8月18

要提早